小妹最近識咗個男仔，想知再講

最近小妺識咗個男仔，佢話佢着衫好好睇，出到嚟成個乸型咁。

有冇人可以分享吓其他人着衫好睇呀，想cow仔

唔想知

仲民好正，想比佢吊

收皮啦

Gay佬

牙Tim見到佢已經濕

邊個負皮啊屌你老母

佢有咗幾個月身孕？

代母

尊重

請尊重 thx